香港人今次肯撚定又係袋住先

成個場又嘉年華
政府出個垃圾聲明無人有反應

肯企硬我切柒派街坊